鏡頭下屈記者襲警 點解冇人講 冇人做野?

屈襲警嚴重過嗌隻揪好撚多啦係咪呀

唔係唔理隻揪狗 而係要同時搞鳩呢兩隻狗
文宣組!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推